## katasRun22

Proyecto para almacenar las Katas del Run22.

Usaremos este proyecto para consultar las katas que iremos resolviendo
durante el mismo.

Nuevo día en el run
=======
Hola soy un cambio del 11 de abril
=======
Cambio
